平放 Betrue Racer

outlet 買入
只在家試著
原價$959放
或者換US10 更佳
tg : anttc

原價就原價 乜撚野平放

Us 幾都無寫

nike outlet依家仲有額外8折，原你老母價咩

Beture racer 冇得折啊醒目仔

邊間有？想買

原價定平放
原價我仲洗響度買

漏左寫 US 9.5
outlet 冇貨啦 呢對
佢平過原價就平放博你地入黎睇囉

$800排

推呀推